點解水泥隊會追住聽佢地口中狗主/榮主/老人家/癲狗節目架？

反而自己個西台就無人聽到要督數